我懷疑唔止暴動嘅破壞係保險唔賠，其他野係咪都會加保費

咁宜家出街乜風險都高咗，各種保費係咪都會加呢？好似受傷住院呢啲，咁連儂牆發生嘅事未必計暴動架嗎，行過都可以受埋傷個喎

財產險呢？又係唔會日日都定義為暴動喎，冇暴動嘅日子架車泊喺街都可能出事，藍黃街頭大戰，扑爆咗車窗係咪有得賠？

世事都俾你看透了